如果今次民陣拎住200萬民意同義士既大和解下，都改變唔到體制，我會好失望

岩岩睇到號召3點圍特首辦
好高興，泛民終於識得把握民氣，迫政府回應

見到好多人去特首辦

好啦，三點啦，過左啦，點呢？冇事發生，圍堵既繼續圍堵，政府理鳩你，你鍾意霸龍和由鳩你霸

而家政府擺明用返14年傘運既策略，拖死你，拖到你灰，拖到一般市民屌返你轉頭，然後收皮，再失落五年。

咁係咪一過左三點冇回應就即刻衝？我冇意見，由大家決定，但係我暫時見到既係，民陣好似自己都冇一個好完整既策略，提出五點訴求好清晰，但係過程呢？有好多個post 好多巴打都有講唔同策略，例如係和理非-deadline-衝-和理非-loop
呢d 都係可以參考既好策略，但暫時我見到既民陣仲係冇統治意識，冇諗過下一步係點，冇諗過自己真係號召到咁多人，冇諗到真係有人黎罷工，點搞好？

我唔係想割蓆搞分化，民陣亦都唔係大台，但必須要承認民陣係一股好大既聲音，我會期望民陣提供到個清晰個方向

我地而家處境好危險，任何一個國家拎住200萬民意同一大班義士，根本想點就點，我好希望我地今次真係帶到一d 改變，而唔係留下一個"和平示威者" "最美麗示威者" 畀世界，呢d 虛名黎架咋，我地而家乜都未改變到呀，所有訴求全部達唔到呀！

希望大家理性討論。

利申：609 612 617 都有出，612 食左幾粒催淚彈

push

最後面個番說話中曬

推到有人討論

而加唔上唔落咁

香港人好團結好令人感動
趁而家前線戰況緩和咗少少
喺時候要討論下之後嘅路
諗得長遠啲，先知道而家應該點行

有空可以一齊討論下

而家係自由世界現代文明大戰習暴君嘅第一章 大家要冷靜啲 認清敵我先

係！